picacg 被玩壞了 點算好

如題 用唔到了 點算

除左等仲可以做啲乜

樓主起唔起到 想搵你問一問野